\beginsong{Sacerdocio, eterna acción de gracias}
% En internet solo aparece nuestro cancionero
\beginverse
Señor, quiero darte gracias por tus sacerdotes
que renuevan en tu nombre tu sacrificio. 
Señor, quiero darte gracias por tus sacerdotes
que preparan el banquete de tu salvación,
que actualizan hoy tu sacrificio
y a través de ellos nos llega tu amor.
\endverse
\beginchorus
Tú eres sacerdote eterno,
Cristo te ha elegido.
Tú renuevas en su nombre la redención.
Tú presides a su pueblo
en eterna acción de gracias.
Tú eres sacerdote ``según su corazón''.
\endchorus
\beginverse
Señor, hoy tus sacerdotes
entregan por Ti su vida
y por la salvación de los demás. 
Han de semejarse a Cristo y dar testimonio
de constante fidelidad y amor,
presiden a tu pueblo con verdad 
y lo alimentan con tu pan.
\endverse
\beginverse
Por la imposición de manos nos regalas
que perdonen los pecados con amor,
que podamos comerte en la Eucaristía,
que en la Unción de Enfermos nos den la salud.
\endverse
\endsong